\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Физбой. Финал}{9 класс}

\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.49}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.15}
\libproblem{kozel(1992-2001)}{11.73}



\task{
    Небольшой мяч бросили между двумя гладкими вертикальными параллельными стенками со скоростью $v_0 =
    8\unit{м/с}$ под углом $45^\circ$ к горизонту. Сколько раз мяч ударится о стенки до того, как
    вернется на прежнюю высоту. Расстояние между стенками равно $\ell = 1\unit{м}$. Удары абсолютно
    упругие.
}

\libproblem{russia}{2012-09-5}

\task{
    Егор решил сделать свой параплан. Для этого он собрал модель в масштабе $1 : 10$ и провел несколько
    тестов. При скорости ветра $1\unit{м/с}$ подъемная сила оказалась равной $1\unit{Н}$, а при скорости
    $3\unit{м/с}$~--- $9\unit{Н}$. На сколько должен похудеть мальчик для того, чтобы полетать на
    настоящем параплане при скорости ветра $3\unit{м/с}$, если сейчас его масса $100\unit{кг}$?
}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: